精液呈凝膠狀正唔正常

啲精唔完全係液體 有啲似未成形嘅羅拔臣啫喱
味道正常 但會令到個口好乾好鞋
咁樣是咪正常

味道正精

虎毒不吃兒

精液不是我架 幫男友問

GAY

你咪試下自己嗰啲比較下囉

屌 真絲

正常
不過放一陣唔液化就唔正常

啲精熟左 原理就好似烚蛋未烚到熟曬咁

但係食入口會好鞋 好似吸乾哂啲口水咁 咁都normal?

淨係可以解答到你呈凝膠狀問題
通常都係正常,會呈凝膠狀係因為未液化,或者太耐冇射過精嘅情況出現

但係.....有幾多人吞過精 點答你係咪鞋係正常呀....

唔正常，可以比你試下我果啲
pm